點解美國隊長會打自己？

有冇人知？

因為打字機

準備單機

因為畢打自己人

你老母點解會生左你?

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為打自己啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

今天的隊長打倒昨日的隊長
P. S係咪IQ題

因為佢係爛左既人